[激多圖！]呢對波波真係史無前例 驚天地泣鬼神！

哦 係咩?!

嘩！好好笑！